有cap低朋友身為警務人員恐嚇及煽動既圖係時候大義滅親

既然講到唔理咩身份都會調查咁中立就即管盡好市民既責任報案睇下打死示威者既言論夠唔夠煽動身為警務人員完全有能力執行佢地口中既暴力行為 身為小市民見到覺得自己人身安全有極大既危險

仲有藍絲廢老既恐嚇言論大家絕對要舉報

推

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

借位推

請大家立即報案保障人身安全

男姦女殺？
衝入去？
炸L咗警蔥？

要立即報案啦 衝入去好明顯係指揮緊在場示威者警務人員指示示威者又點敢唔跟

大家記得要舉報

我無野講